【反修例】國務院明開記招 由港澳辦回應香港局勢

明日下午3時會召開記者會, 唔知會點?

有無知呢兩條背景??
楊光 & 徐露穎 ( 係米極左派?? )
因為主要由佢地主持, 查過無咩資料,好似未出過來??

【反修例】國務院明開記招 由港澳辦回應香港局勢

推

都係果幾句架啦, 強烈譴責, 顏色革命 之類

出解放軍

有人話過佢哋嘅分別係習派同江派

依家都唔知想點??
用強硬方法, 只有鎖香港. 捉大部示威參與者上大陸.
同時間武統台灣. 一次過KO晒所有問題.
又一次過承受不能估計經濟同國際問題.
起碼影響中國十年以上.

最好情況大和解. 機會都是其低.

最大機又係講個幾句:"支持港府,依法辦事,.....!"
始終兩條友似二打六角色.

冇期望過
惡法本來就係中共意思

會唔會係宣布戒嚴之類

可能

強烈譴責
暴亂
顏色革命
別有用心
外國勢力
zzzzzzzzzzzzz

是撚但啦
佢地唔會講好野

唔出解放軍就收皮

應該同口交部up果D差不多

應該軟硬兼施
睇下香港人咩反應
最後又會話唔排除解放軍之類

楊光係工聯會條仆街定第二個同名人

第二個啦，工聯果位死左

出解放軍啦你地 好悶呀

個會點解要喺a股收市先開

會唔會暫停深滬。港通

熊仔係咪fatfat了